繼續和理非啦

繼續贏光環啦
繼續爭取國際焦點啦
繼續打不還手 去德服人啦
香港仆街需要你

推呀，宣揚大愛
感化警犬